{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산수골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは未成年者の入室が不可能であり、予約人数に追加される人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴の可否がありますし、ペット同伴の場合には拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にある可能性があり、これによる損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションごとに期間が未確定だったり、料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 チェックインの利用案内としてはバーベキュー施設、一軒家客室、プール、カラオケ、フットサル場などがご利用いただけます。 周辺の観光地としてはトゥムルモリ、セミウォン、野花樹木園、龍門山、パタンコル芸術館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴の可否があります。ペット同伴の場合は事前にご連絡ください。ただし、ペット同伴が拒否される場合もあり、その理由での払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用における責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "トゥムルモリ、セミウォン、野花樹木園、龍門山、パタンコル芸術館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 496
    }
}